潛入T群犬隻個人資料全集

有鑒近日大量犬隻加入 Telegram 同去唔同組群收風。希望各巴絲幫手，有咩資料，集合係呢個post到。等大家小心，唔會俾狗咬！
目前確認犬隻個人資料：
劉俊彪(Bill LAU)
高級督察
手提電話為9721 8129
高級督察 (D2-1組) (有組織罪案及三合會調查科)

敬請所有T群警剔除。巴絲們，有料就加入嚟。